<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<translation>
        <item id="Inicio">
        <es>INTRODU</es>
        <en>CTION TO THE CLUB</en>
        <por>ÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
        <item id="introduccion">
        <es>INTRODUCCIÓN AL CLUB</es>
        <en>INTRODUCTION TO THE CLUB</en>
        <por>INTRODUÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
        <item id="introduccion">
        <es>INTRODUCCIÓN AL CLUB</es>
        <en>INTRODUCTION TO THE CLUB</en>
        <por>INTRODUÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
        <item id="introduccion">
        <es>INTRODUCCIÓN AL CLUB</es>
        <en>INTRODUCTION TO THE CLUB</en>
        <por>INTRODUÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
        <item id="introduccion">
        <es>INTRODUCCIÓN AL CLUB</es>
        <en>INTRODUCTION TO THE CLUB</en>
        <por>INTRODUÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
        <item id="introduccion">
        <es>INTRODUCCIÓN AL CLUB</es>
        <en>INTRODUCTION TO THE CLUB</en>
        <por>INTRODUÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
        <item id="introduccion">
        <es>INTRODUCCIÓN AL CLUB</es>
        <en>INTRODUCTION TO THE CLUB</en>
        <por>INTRODUÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
        <item id="introduccion">
        <es>INTRODUCCIÓN AL CLUB</es>
        <en>INTRODUCTION TO THE CLUB</en>
        <por>INTRODUÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
    <item id="introduccion">
        <es>INTRODUCCIÓN AL CLUB</es>
        <en>INTRODUCTION TO THE CLUB</en>
        <por>INTRODUÇÃO AO CLUBE</por>
    </item>
    <item id="texto_intro">
        <es>¡Hola! ¿Te gustaría recuperar el hábito de leer, hacer nuevos amigos y estar al tanto de las últimas ideas? ¡En nuestro club puedes conseguir todos esos objetivos! 
            Obtendrás acceso a los debates online y a los RESÚMENES de cada libro que leemos. Te integrarás en un grupo que cuenta con muchos lectores entusiastas y disfrutarás intercambiando opiniones en nuestro grupo de whatsapp.</es>
        <en>Hello! Would you like to get back into the habit of reading, make new friends and stay up to date with the latest ideas? In our club you can achieve all those goals! 
            You'll get access to online discussions and SUMMARY of every book we read. You will join a group that has many enthusiastic readers and you will enjoy exchanging opinions in our WhatsApp group.</en>
        <por>Olá! Gostaria de voltar a ter o hábito de ler, fazer novos amigos e manter-se a par das últimas ideias? No nosso clube pode atingir todos estes objetivos! 
            Terá acesso a discussões online e ao RESUMO de cada livro que lemos. Fará parte de um grupo que conta com muitos leitores entusiastas e terá todo o gosto em trocar opiniões no nosso grupo de WhatsApp.</por>
    </item>
    <item id="beneficio">
        <es>BENEFICIOS PARA LOS MIENBROS</es>
        <en>BENEFITS FOR MEMBERS</en>
        <por>BENEFÍCIOS PARA OS MEMBROS</por>
    </item>
    <item id="texto_benef">
        <es>Si amas la lectura, inscríbete en nuestros ciclos, tertulias y eventos literarios. disfrutarás de grandes beneficios como ser:</es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
    </item>
    <item id="bene1">
        <es> + RECUPERAR EL HÁBITO DE LEER.- En nuestro club, te acompañamos para leer juntos de manera semanal los libros que escogemos entre todos. Y si no tienes suficiente tiempo, te ayudamos con nuestras guías de lectura</es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
    </item>
    <item id="bene2">
        <es> + MEJORAR LA CALIDAD DEL TIEMPO LIBRE.-A través de la lectura, es posible viajar, sentir, aprender, amar, volar… Es tan poderosa la magia que nos inoculan los libros que el tiempo libre se expande, brilla más y mejora todas nuestras horas.</es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
    </item>
    <item id="bene3">
        <es> + HACER AMIGOS CON TUS MISMOS INTERESES.-En el grupo de whatsapp del club podrás debatir con todos tus amigos o hacer amigos con tus mismas inquietudes. ¡No hay mejor modo de relacionarse que a través del diálogo y la lectura! </es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
    </item>
    <item id="reglas">
        <es>REGLAS Y NORMATIVA</es>
        <en>RULES AND REGULATIONS</en>
        <por>REGRAS E REGULAMENTOS</por>
    </item>
    <item id="texto_reglas">
        <es>¡Bienvenidos al Club de Lectura La Paz! Nos complace tener a tantos amantes de la literatura reunidos con el objetivo común de fomentar la lectura y la escritura. A continuación, presentamos las normas que rigen nuestro club para asegurar un ambiente respetuoso, constructivo y agradable para todos los participantes</es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
   
    </item>
        <item id="regla1">
        <es>1.- RESPETO AL ESPACIO: Por favor, sea consciente y respetuoso con el lugar que nos alberga, ya sea una cafetería, biblioteca, o cualquier otro espacio público.</es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
    </item>
        <item id="regla2">
        <es>2.- RESPETO EN REDES SOCIALES: Se espera que los miembros mantengan un tono respetuoso y constructivo en los comentarios en nuestras redes sociales.</es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
    </item>
        <item id="regla3">
        <es>3.- PROHIBICION COBROS EXTERNOS: Está prohibido realizar cobros que no sean coordinados directamente con nuestro club o sus coordinadores.</es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
    </item>
   
    <item id="libros">
        <es>LIBROS DESTACADOS</es>
        <en>FEATURED BOOKS</en>
        <por>LIVROS EM DESTAQUE</por>
    </item>
    <item id="texto_libro">
        <es>A continuación se muestran los libros mas destacados del mes:</es>
        <en>index.html</en>
        <por>index.html</por>
    </item>
</translation>